岩岩養左隻狗,打算改佢個名叫 連尼住'

個名好襯隻狗

改得好

😳

連尼住點呀

打多左
狗名點會有一點

ching開去創意台啦

下次先

A 同A' 同A" 既分別

你呢啲五毛狗最低賤

你講咩呀你

創意台啲人識撚咩
求鳩其幫人p下圖
講啲垃圾IQ題就覺有創意 工場啲手足都識啦

你同工場工友係手足

收嗲啦柒頭
我做都做阿蛇啦

你